=============================================================
夏休みの自由研究でプログラミングを勉強して、Webアプリを作ろう
=============================================================

このサイトは、夏休みの自由研究にプログラミングを勉強して、Webアプリを作る手助けをします。
順にプログラミングの基本を勉強して、最後には自分だけのオリジナルWebアプリを作れるようになりましょう。
このサイトでは、ゲームのテトリスを作りながら、プログラミングを学びます。

.. toctree::
   :maxdepth: 2
   :caption: Contents:

   html
   canvas
   javascript
   board
   color
   init
   newshape
   tick
   valid


Indices and tables
==================

* :ref:`genindex`
* :ref:`modindex`
* :ref:`search`
